{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_075320",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6836507'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2015-10-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "밥솥으로 간단하게 만들어 먹는 맛있는 약밥"
    },
    "text": "炊飯器で簡単に作って食べるおいしい薬飯\\n\nおやつとして食べられる食べ物を探して作ってプレゼントしました。 私が探していた食べ物はおやつとして食べられるもので、それで作ってプレゼントしました。 この食べ物はおやつというにもいい味があり、誰もが一度は食べてみたいほどおいしかったです。 私はこの料理を作りながらたくさんのことを考え、この料理を作る時は私の心を込めて作りました。 この食べ物には私が盛り込みたい多くの考えと心があり、食べるたびに幸せな気分になりました。 この食べ物はおやつとして食べる時、私が好きなだけ食べることができてさらに良かったです。 この食べ物は一人で食べることもできるし、友達と一緒に食べることもできて良かったです。 この食べ物が気に入ったので、私もこの食べ物を他の人にお勧めしたかったです。 この食べ物はおやつとして食べられる食べ物の中で私が一番好きな食べ物で、私が作ってプレゼントすれば良い食べ物でした。 この料理を作ってプレゼントした時、相手もおいしいと言ってくれてさらに嬉しかったです。 この食べ物はおやつとして食べるのにぴったりでしたし、誰でも一口食べると気分がよくなりそうです。 このようにおやつとして食べられる食べ物を探して作ってプレゼントしたのですが、満足してほしいと思いました。",
    "QA": [
        {
            "question": "この食べ物の名前は何ですか？",
            "answer": "薬飯です。"
        },
        {
            "question": "この料理を作るために何を使いますか？",
            "answer": "炊飯器を使います。"
        },
        {
            "question": "この食べ物はどのように作りますか？",
            "answer": "炊飯器に材料を入れて炊くだけです。"
        },
        {
            "question": "この食べ物はどんな味ですか？",
            "answer": "おいしい味です。"
        },
        {
            "question": "この食べ物はおやつとして食べられるものですか？",
            "answer": "はい、おやつとして食べられます。"
        },
        {
            "question": "この料理について考えたことは何ですか？",
            "answer": "たくさんのことを考えました。"
        },
        {
            "question": "この食べ物を一人で食べることはできますか？",
            "answer": "はい、一人で食べることもできます。"
        },
        {
            "question": "この食べ物を友達と一緒に食べることはできますか？",
            "answer": "はい、友達と一緒に食べることもできます。"
        },
        {
            "question": "この食べ物は他の人にお勧めできますか？",
            "answer": "はい、お勧めできます。"
        },
        {
            "question": "この料理をプレゼントした相手の反応はどうでしたか？",
            "answer": "喜んでくれました。"
        },
        {
            "question": "この食べ物を食べると気分がよくなりますか？",
            "answer": "はい、気分がよくなります。"
        },
        {
            "question": "この食べ物は満足できるものですか？",
            "answer": "はい、満足できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 409,
        "QA": 279
    }
}